民調：8成美國人厭惡中国 創史上新高

美國民調諮詢機構蓋洛普公司1日發布一項最新民意調查顯示，美國人對中國和俄羅斯的好感度已降至歷史最低水準。調查顯示，受訪美國人中僅20%對中國有好感，這一數字比一年前下降了13%，也創下了歷史新低，而對中國持負面看法的人則高達79%。

就黨派而言，受訪共和黨人中，對中國有好感的只有10%，民主黨則有27%。無黨派受訪者對中國有好感的則佔約22%。

蓋洛普認為在過去一年中，由於人們認為新冠疫情起源於中國，導致美國人對中國的好感度大幅下降。美國《新聞周刊》(Newsweek)則報導，除疫情原因外，中國在新疆、香港和西藏的侵犯人權行為，以及中國在中印邊境和南中國海等領土爭端中扮演的角色，也引發了越來越多的憤怒。

至於俄羅斯，受訪美國人中僅有22%對這個國家有好感，這一數字也創下新低。77%的受訪者現在對俄羅斯持負面看法。

《新聞周刊》說，由於擔心莫斯科侵略鄰國、干預民主選舉以及對美國進行網絡攻擊等行為，美俄關係多年來一直在下滑。人們普遍預計拜登對俄羅斯的態度將比川普更加強硬。

在列出的所有18個國家中，美國人對加拿大、英國和法國的好感度最高，分別有92%、91%和87%的美國人對這三個國家抱有好感。美國人對北韓、伊拉克和中國的好感度最低。對這三個國家有好感的受訪者分別佔11%、13%和20%。

此次民調是基於2021年2月3日至18日對隨機抽取的1021名18歲以上的美國成年人的電話採訪。抽樣誤差為4個百分點。

WFC
美企照樣奶到索索性

繼續玩抖陰拍弱智片

20/80 rule
嗰20%先係重點

咁仲移唔移民去美國好

但繼續支持搓那租同玩鬥陰，支持解封we7

連登仔=牛牛好用

支那：美國人接受不了我們中国強大，自卑心作崇所以厭惡我地

換一換標題字眼更貼近現實
民調：8成美國人喜歡人民幣 創史上新高

兩成人夠控制晒個美國繼續親中

繼續係抖陰跳on 9舞

Fake la佢哋投China Joe

最有錢嗰班Keep住為錢賣國已經夠
支共睇穿晒你班鬼佬商家
為錢可以出賣一切

8成美國企業對共產黨好感史上最高

好好

用芝牛死全家
明明有咁多本地/美國證券公司

我係美佬嘅話已經開左拖

上層嘅人仲係雪雪聲
有撚用咩

而家加洲排亞好勁

要救國就要排華
槍弊恐怖分子

美國左膠：請唔好歧視中國

真係怕過到去比人開槍爆頭

國際線好機會

憎又未必肯付出...
正如中國成日都好嬲好嬲

以為係老納

登登 like China is Ok

而家移民美國真係隨時係街到都俾人襲擊

咁又投拜登？

可惜亦有八成人戒唔到用劣質平價貨

支那就係賤

咁又選拜登？民調喎

美政都係

噉幾時出兵打鳩中國？

d apps 比人ban曬就得
ban 返人地就唔得
美國佬先係病夫

Chi na lives matter

係
美國企業同華爾街仲中晒支那迷湯

唔覺
個個玩抖音原神

仲有兩成係咪中國移民

共和黨人中，對中國有好感的只有10%，民主黨則有27%

對中國有好感的只有10%，民主黨則有27%。無黨派受訪者對中國有好感的則佔約22%。

拜登：3成人支持親中
記者：3成係指民主黨 共和黨得10%
拜登：共和黨人係人?

連登： 爽住中國建築商起的公屋，

China Joe !

厭惡支共但打柒所有亞裔

弊燈: 你班白人主義!!

啲民調有無 美國人喜愛 "人民幣" 既程度係點

厭惡還厭惡，賺錢還賺錢

敗登都奶

人仔同陰道例外

佢地都係會轉返做美金。無人想要人民幣

呢20%既人全部都係有權有勢既人咪得

放心啦，佢哋一定識分你唔係支

你係支那人？

啱呀，啲黑/白鬼一定識你係咪香港人ching好醒

死咗五十萬人，咁都唔係九成，美國人真係廢

個2成米就係移左民的高級中國人囉

唔係 我好想移民
不過有得揀就唔揀美國 揀去英國姐

即係起碼仲有兩成係鍾意俾中共統治

其實啲白人因為支那而唔鍾意東亞人
咁俄羅斯呢？
點分邊啲白人係俄羅斯白人

仲有喺大學學院入面玩社會主義嘅左膠

咁鍾意自貶 做支那人啱晒你

俄羅斯種好明顯

好玻璃跟返你意思講啲外國人一定識分支那同香港人啫

你好叻，有冇試過出國？使唔使資助下你

嘩 好叻叻出國啊！

可憐既日本仔，俾鄰國連累

美國人 反抗！

繼續比中國大陸人申請移民美國

但8成人對rmb有好感

呀敗登鍾意咪得

唔好講美國人
支那人都厭惡支那